# Resume manager

### Имеются следующие тестовые данные в виде резюме:
+      ФИО: Петров Петр Петрович
Дата рождения: 12.12.1986
Контакты: +375(29)123-45-67, http://github.com/petya, petrovich@gmail.com
Пол: мужчина
Технологии: Git, Spring Boot, HTML
 
+      ФИО: Иванов Иван Иванович
Дата рождения: 4.4.1997
Контакты: +375(29)87-65-43, http://github.com/vanya, skype:ivanko
Пол: мужчина
Технологии: Git, JavaEE, Java Core
 
+      ФИО: Морская Мария Васильевна
Дата рождения: 07.11.1999
Контакты: +375(29)999-99-99, https://www.linkedin.com/in/mariya/
Пол: женщина
Технологии: Maven, REST, Spring

## Условия задания

+ Необходимо спроектировать базу данных и заполнить её тестовыми данными. Тип базы данных - Oracle или PostgreSQL.

+ Необходимо создать Maven-проект (jar), в которой описать JPA-сущности (@Entity) для таблиц, созданных в первом задании. А также набор классов, который помогал бы строить простые SQL-запросы. 
Фактически, механизм должен давать нам возможность получать данные из БД без знания SQL. Что-то вроде собственной реализации Criteria API.
Механизм должен предоставлять возможность указать, что мы хотим получить (например объекты класса «Резюме») а так же критерии отбора (например «имя» равно «Петр» и «фамилия» равна «Петров»).

## Минимальные требования к реализации:
+       ваш класс должен уметь отдельно возвращать строку запроса и отдельно значения параметров запроса;
+       для построения параметров запроса должен использоваться паттерн «Строитель»
Например: exp.equal("name", "Петр").and().equal("surname", "Петров").and().equal("patronymic", "Петрович");
## Также в составе проекта должно быть два теста:
+      Составление (при помощи механизма описанного выше) и выполнение запроса, который бы выбрал все резюме, в которых фамилия равна «Морская», имя = «Мария», отчество = «Васильевна» и как верный результат - получение третьего резюме из БД
+     Составление (при помощи механизма описанного выше) и выполнение запроса, который бы выбрал все резюме, в которых фамилия заканчивается на «ов» или пол – женский и получение всех трёх резюме из бд.
